讀社工Master仲要係part-time真係除左學業/翻工 咩都做唔到？

如題
聽講有人讀社工part-time master讀到人際關係都破裂埋 真心？

你讀緊？

想讀 了解下

點解會人際關係破裂？

做咩咁睇唔開讀社工

點解要讀社工master

聽講實習好大壓力
放左實習仲有assignments
加埋搵份工做最後 ...
同屋企人時間少左>>疏遠
同男朋友時間少左>>散

自己做好時間管理啦，忙唔忙得過護狗

讀完degree想讀返個牌
又唔可以唔賺錢齋交學費

除咗實習其他都係輕鬆
利申現職

請指教
你實習果時有無感覺力不從心 壓力大
D reports assignments一日堆一日
根本無時間理任何感情關係嘅野?

唔係master 但有
咁吊頸都要抖下氣

利申：現職

呢家個市差到咁, NGO其實都好危

呢家做緊同實習壓力程度有咩差別呀

實習壓力程度好大部份係取決於阿sa同機構ic嘅要求
唔會力不從心但係遇到個高要求阿sa就會想死

你份工有無空餘時間做功課
如果有 可以唔太忙
如果你 你要預你日日除咗瞓個6粒鐘都唔會得閒

係一個挑戰

我覺得實習好多時候啲壓力黎自於趕paper/reflection 然後你又會想做好啲 諗自己有咩要再做好啲 有咩要學
實際做 啲壓力就真係黎自於好多case做完一隻就代表又有下一隻入 兩種唔同 當然實際做落都有好多野學

入到先算，好大競爭

杞人憂天